Labelに ~"report : Weekly" を付与してください

## 20YY/MM - WeekN

### やったこと

%"2019 / 07 - Week1" 

（MEMO:Milestoneへのリンクで十分です）

### 達成状況

- 達成状況の概要を簡単に記載してください


### よかった点

- なんでもよいです 

### 悪かった点・改善すべき点

- なんでもよいです

### なんでも一言

- なんでもよいです